澳洲昆大手足Drew Pavlou支援鍾翰林

UQ 痴撚線，奶共奶到暈
擺醒明啲解放軍出埋黎打人打埋佢都冇事
但Pavlou就要停學.

希望更多更多澳洲人明白中共滲透唔係茶餘飯後講既陰謀論，係切切實實既國安危機

澳洲仲有邊間大學唔奶共？可能冇乜人讀在regional area果D係例外。